急！貓貓肚有異物凸起

啱啱發現，已經book左醫生

佢精神胃口都冇問題，不過就係個肚邊個度有舊手指公咁大既異物，摸佢會叫，唔知係咪痛

佢先1歲會唔會係腫瘤個啲，有冇巴絲有類似經驗分享下

大左肚

你又無戴套

唔係呀嘛

絕左育架啦喎

希望佢冇事啦

凶多吉少

屌你

腹膜炎？

佢又冇其他病徵喎

冇人理都更新下先，醫生話應該係發炎，食下藥，一星期再返去睇

下隻小心啲

佢仲有個家姐

我隻貓9歲開始有乳房瘤，開過一次刀，但再翻發已經擴散到肺，所以切除唔到

建議盡快帶佢去切除